認真，聽日係應該搞中環遊行而唔係塞鐵

1，黨鐵無法封站
2，塞鐵聚唔到人，而會落單阻人返工
3，中環工作日子popo無法清場
4，8:00開始做，強逼中環罷工
中環被罷工>港島被罷工=有人